{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 흙집세상펜션"
    },
    "text": "土屋として建てられたヒーリングペンションは、様々な楽しみがいっぱいの場所です。 屋外バーベキュー場や夏季に運営される屋外プール、かまど体験など、様々な活動が楽しめます。 ペンションの住所は全羅南道長興郡長興邑平和傘道212-43で、入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができるバーベキューの全客室もあり、炭とグリルは利用料30,000ウォンで利用できます。 しかし雨天時は使用できず、利用時間は17時から21時までです。 ペンションは幼児を含む定められた人数が最大であり、それを超えると追加料金が発生し、ペンションはペット連れの入室はできません。 無料Wi-Fiを提供し、駐車場も無料で利用でき、消火器や煙感知器も備えています。 子供プールは夏期に運営され、利用時間は後日お知らせします。 また、ペンションは独自のカフェを運営しており、入室は15時、退室は11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの住所は全羅南道長興郡長興邑平和傘道212-43です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは雨天時は使用できず、利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "ペンションには夏季に運営される屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "ペンションではペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？利用料はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには子供プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには夏期に運営される子供プールがあります。利用時間は後日お知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 351
    }
}